大家拍拖係點維繫感情？

都係一齊約出黎 or 打電話傾計？

信任同主動
得閒比下驚喜另一半

知你有女喇屌你老母臭西

日日屌佢老母西

每晚臨訓前傾一陣電話, 返工lunch time 傾一陣電話

當佢咁狗咁屌 屌到佢懷疑人生，覺得自己廢到得我會要佢

咁麻煩嘅

唔覺麻煩喎

xx人xx

打到佢聽教聽話

維繫唔到 遲早都係散

要雙方一齊做先有用

錢 > 一切
有錢 - 有高潮
有錢 - 有女神
有錢 - 有窄閪
有錢 - 有巨乳
有錢 - 咩女都有

現仼拍左就2年

我覺得女仔都要多啲氹男朋友開心 唔係剩係得男朋友去做呢個角色，當兩個人一齊嘅時候開心多過唔開心嘅話對方就唔會離開你

另外係要有適當嘅私人時間同空間比對方，如果你廿四小時都要求對方搵你，漸漸段感情就會變咗做應酬咁，對方就會覺得好攰（除非對方都係痴身嘅人）

有個傻仔日日開post提大家關注12港人

將你既優點做得更加好。